其實各位係其於了解而拍拖定其於好感而拍拖？

同題！

推一下

其乜撚野？

但點睇條女想唔想去了解彼此？我同依加女仔出街就好好傾，但一番到屋企條友就老閪都隔幾個鐘先覆

兩者缺一不可
如果只有後者, 你會拍得成拖既, 但唔知道未來會唔會分手
如果只有前者, 根本唔會開始拍拖

好感行先
溝到手先慢慢了解

攤到凍曬，
畀你了解到佢鉅細無遺
feel過咗你做咩都燵佢唔着